林鄭月娥宣佈撒回送中條例

我地比啲掌聲自己先
我地已經獲得階段性勝行啦

屌你老母呀
五大訴求 缺一不可
贏乜撚野贏呀 場仗未撚打完架

PS
資料補充：林定國，就是之前為法援署諮詢其意見後拒絕批出法援予陳浩天的那位資深大律師。
資料補充：林鄭月娥參選時擔任其競選辦資深顧問的前高官余黎青萍

攬炒呀 屌你老母

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

好 大和解原諒林鄭媽媽了

Pish ar

聽撚完仲撚嬲

推佢老母呀